（學術討論）其實可唔可以眾籌告警隊

其實可唔可以眾籌告警隊，我諗一兩億都唔難籌，有冇法律jj分析下可行性

利申：9up

就算告到

點會告得入

法官內定 有罪預定
法律無撚用
講撚完

睇吓泰國有冇勁嘅降頭師傅落晒佢哋

試下找不同？

真係好心痛

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

值得告
拎返政府錢
唔好益中共